有冇人個牙骹好撚on9？

成日一mak大口刷牙一陣就feel到牙骹開始梗左 準備甩骹咁
啱啱食食下飯用力一咬仲聽到牙骹撕裂嘅聲音
有冇ching又係咁

有

有冇人牙骹擘大口會啪一聲

有時左右搖個下巴果陣 會有格格聲.

ching有冇睇醫生

又唔係好覺有

前幾日返返下學冇啦啦feel到個牙骹移位 ...

我由f3已經係
以前會格格聲

冇 都4-5年了

軟骨移位先兆

試過
睇完醫生 佢話你照食野 佢會咬番正

有冇人試過同我一樣聽到牙骹撕裂

我而家擘大口 左邊牙骹一定卡卡聲

你個病叫tmj
睇口腔頜面科先有得醫

利申
4月尾覆診
準備問醫生可唔可以做手術
你可以睇我開post record

temporomandibular joint disorder?

tmj 純粹係個關節姐唔係個病名黎
其實除非好大鑊唔係呢d搵個做開tmj嘅物理治療師幫你搞返就ok

一瞓醒無耐一啪個下好爽
以前得牙骹會咁
依家連條頸同對手都啪得特別響

我正正有 唔知係咪事 舊post都有睇過
應該無乜事但盡量放鬆個人就得
我心諗邊個會咁咬筷子舒緩呀

細個有次游水個口擘太大之後就咁

我都試過
依家啲牙倒及 唔知關唔關事

日日牙骹痛面痛頭痛眨眼扯住
食左止痛藥肌肉放鬆藥
帶咗牙套幾個月
Tmj以上問題keep住8個月

咁算唔算嚴重？